2019倚天屠龍記(98)TVB星期一至五8:30pm不悔神掌

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

&nbsp;

原版預告：

&nbsp;

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K&nbsp;
楓林網&nbsp;
PiPiTV&nbsp;
BT&nbsp;
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

搶#2

祝祝520

倚天27點

我係隔離post up緊4 百幾張祝祝

周子瑜亂入

不悔>>芷若=小昭>>>>>>>>>>敏g

升緊但都仲係低過愛回家同鐵探

提我哋唔好入去

tg sticker 牛刀小試

一次過po晒最靚位

啲狗仲係度

講得幾好

都入去望望啦
佢地講野幾有point

慘 姐係其他都係樣衰

邊個po

鐵探完咗唔驚啦，跟住嗰套垃圾
反而愛回家又升返

Data核彈

若黨Lm

好粗俗喎CHING

健康來 財富來 健康財富滾滾來

叔 今晚fapfap

敏敏咩位都靚㗎啦

絕招～乾坤大挪移

新post再度留名

多到咁點po唔曬

第一代YouTuber都未睇過

上個POST好多FF撚

據說99%男人看了，都會愛上她

我要敏敏來

一次過睇晒咁多祝祝
爽

留名用電腦睇

佢00後唔好怪佢

咁多個reply終於有若黨

無死角

特色

我以為係....po 野添
消失咗好耐

因為鍾意周芷若
所以喜歡周子瑜

尷尬癌發作

正面會面紅
怕醜 宜家隔mon面紅
側殺 就唔會

大家推post真係好快

如若我消失了 可會記起敏過誰

敏敏......

常註咗啦

下個po要搵返張poster

老公報到

夠啦，唔好講落去

你講咩話?......大挪移

一條女 仲要咁多個契家佬
唔係g都冇人信

仲要紅色大字

兩個都鍾意
呢張有d睇子瑜

遲下就慣

似

敏敏

一收工就上黎撑敏敏場

日日比你話唔專一 講個秘密你知，其實我真實都好花心 我都唔想！ 太易鐘意人

食飽飽等睇敏敏

咪ff啦

返屋企先入。。。

原來最多3百幾張倒

你要唔要試下

依家你係教主定我係教主呀
你哋有冇尊重過我㗎

得啦 你咁鍾意做教主，我讓個位畀你做
你自己做飽佢
你想點就點啦，我以後唔理啦

出現了

未計片淨係得祝祝嘅樣嘅相有 462

笑咗
弟弟嬲了

濕濕碎啦

懇請無忌弟弟收回成命

我都係4XX
但一個POST 最多UP 3XX張相

準時睇芷your

佢仲未開估喎

無忌弟弟 發功

未夠三十日啊愛人

咁樣讚我我會怕醜架

若黨萬歲

咪又係彈出彈入

係呀

岩岩煲埋第50集
後期交代太少野
我若又少鏡頭

第50集我若好似冇出場

請受小弟一拜
芷若bb

49已經開始少

所以冇睇

8:308:308:308:308:308:30

永遠支持祝b

咪玩踢爆

八點半啦

支持芷若bb

八點半又要睇敏敏

準備開場啦

強力一推

臭美

呀，有人有啲咁奇怪既嗜好，鍾意叫人打佢咁得既

20：35

係我呀～bb

這個世界最壞罪名 叫太易動情

今晚有無得出場?

即討黨蒲頭

就算無，我都會撐芷若bb

今晚有嘢做無得睇敏敏
敏敏敏敏敏

唔知配音點配

轉身射個3分波

得失一笑中~

今日早左做完
可以一路踩機一路同你班痴線佬追post

不過部機唔係對正tbb部電視

心心呀

求gif

小昭黨召喚

黎啦

開波啦

不過今晚依集敏敏好似最尾先出場

我來啦

終於有得睇

入場

呢個正好多

做劇上水

好耐冇上水 敏黨報到

甘於兩袖清風~

若黨留名

垃圾歌

芷若開始做茄哩啡了

得失一笑中

進場

小說昭黨

屌你tvb cut咗首佢播多啲啦

得失一笑中~~~

敏B

永遠係我第一女主角

敏敏要出場了

最近抄摷番套微交少女...
小昭比D度友

楊逍

無忌你又話唔入魔教既

我敏無敵

兩個殘廢坐埋一齊

正邪難分呀

小昭仲綑綁play

不悔

見到依張相諗起ex 個表情
唔中意芷若了

首歌真係好難聽
無中氣

鬧我敏敏
屌佢老味

名門正派用搶

兩個產廢一齊坐係咩斯

無睇一排 蜘兒去左邊

幾正

不悔黨

不悔已沈船

楊逍眉頭一皺

楊逍心諗個女有古怪

楊逍：死女包咁關心六俠

點解講6俠先到3

不悔好正

不悔點解要鍾意綠叔

無女醒好多

無女無即討

點解唔見說不得和尚,死左?

不悔不悔

又高潮

係時候教番我全套九陽神功

比心心

又有傻仔逐個負皮

張三丰無咁高悟性 可能到死都未學到

難為正邪定分界

J死張三豐

常遇春去左邊

三丰黨同我出黎！

邊個傻鳩負評

遲d出

張無忌條撚樣隻眼真係好大

張真人真係幾型

有排啦

一定練到
佢有九陽底

其實張3豐都有呢D偏見...
都係假定左明教係邪教....自己係名門

貼圖黨可唔可以做完先貼圖

阿蛛幾時岀返黎

以六大派對魔頭既睇法，黃藥師同楊過一定係大魔頭

一教之主後尾咩都唔理淨係掛住溝女

死廢老

真係辛苦曬 希望佢逐個post負評 然後安心入夢鍵國

不悔出來了

不悔黨站起來

不悔啊

六叔好撚淫賤

不悔已經無得救

六叔

綠叔開始溝女了

有排

整出嚟嘛

不悔真係好正

依家呢個時期明教上下咁聽話

好撚憎隻泰臣

六俠個頭啱先肯定想訓後啲落不悔對波到

係我負皮嘅
你哋唔使估喇

唔知醜

仲係學生妹

整容？

成日閉關不問世事咁, 都係向班手下收料

芷若做左掌門之後...下星期應該

芷若forever

因六俠趁地淋啦

不悔妹妹

@ 無忌弟弟

佢啲鬚好似

都唔夠你個身香

如果係無厹既話一定咁講

咁金毛獅王周圍結怨
明教背負好多血債

不悔妹子應該好窄好好屌…

邊個腐皮你

btw 太師父點會練唔到

不悔多d戲份就好

咁型七十路

祝祝💋

今日唔見蝠王

你屌我條囡 我屌你個女

走啦綠叔

正撚到

三叔心諗:屌，大家都殘廢,點解我冇美女看護

剩係不悔好啦
唔想睇個廢老

六叔正on9鬧走人

垃圾玩鳩我敏

不悔真係正撚到

用力過猛 講到自己好撚勁咁

無忌個九陽底都係佢教出嚟

咪撚停呀負評

不悔>>>>>all

不悔呀

唔想見到因綠俠

真係似泰臣

溝女

新番工都唔敢準時走啦

湊住個廢老

都費事睬你哋

有不悔做老婆我都唔介意殘廢

搞喊人啦 叔

五體不滿足

扮能唒野

你本身都殘廢

走啦六弟

廿年黎丁都無得打添仲要...諗起都辛苦

又六縮

呢版戲份好早完，冇咗張無忌叫六嬸個場

食屎啦六叔

快啲去死啦

躝啦

又一招以退為進

以前個枕頭咁高
咁樣訓斷頸都似

介護不悔
要幫綠叔洗賓周，洗屎忽

走啦不悔

屌

因為啲人既行徑係邪邪地

3叔係咪要揾武當弟子幫手出火

六大派組團 都未必打得贏佢地兩個

不悔 無忌 原是一對 睇個名自己唸

緣縮

記得芷若有叫無忌改口叫六嬸

照顧我丫

又叫人走又要搵人

不悔妹妹變不悔嬸嬸

叫人走就唔好搵人啦屌

jm9

又趕人走又搵人 係咩玩法

張君寶由細學九陽，點會學唔到
同埋講悟性邊有人夠張三豐高
一個人創派創招式
仲要創到太極拳劍
武當七俠就係勁在張三豐成日教佢地新招

啦 係咪衰呢 驚呢

仲quote

楊不梅個樣好膠硬下
唔好J

唔叫人走又點搵人啊ching

cut左

我都覺麻麻地

好撚悶

走啦

夠唔夠你老母膠

推佢落去啦

綠叔以為自己係港女...講反話人地聽得明

生生死死

播乜歌

又起呢首死人歌

有不悔照顧
癱都抵啦

六叔個樣好後生

6叔好屎戲

播歌

起乜撚歌呀

不悔 >>>>>> 若g

屌 依個位又插hana

六縮

屌綠叔收皮啦

CUT咩位?

原版呢度我都飛住睇, 接受唔到

依段真係好嘔心

起歌

新倚男主角好唔店

唔想睇

屌 喺啲道童面前談情 戇尻

頂你

收皮啦綠叔

三叔：屌公平咩

飛啦屌

好好聽 match晒呢幕

U jump i jump

沉船啦

還我原曲

多多少少血漬還極不清

很想要吧？

不悔同傷殘大叔

仆街仔泰臣又扮晒野溝女，慾拒還迎

六叔同不悔好襯

我接受唔到，好

hana

老實
睇左呢套之後好撚憎6叔
睇小說同之前吳啓華果套都無

不悔任性個樣真係好得意

下體不滿足

首歌聽到我想嘔

屌 好撚晒料呀仆街

首歌太現代感啦...都唔match

綠縮

戀父僻

用心良苦

寧願佢都係鍾意張無忌

好似cut左六叔去搵不悔過程

廣告
起乜撚歌

想屌

個樣愈睇愈膠

點丁得落啊

六叔得米啦

啲人咁唔想認張三丰係倚天最強

不悔做趙敏其實最好

我已經唔記得原本依個位有冇bgm

通常然後d道童就會面住6叔面...

不悔應該做女主，靚到

佢同滅絕師太加入爭張無忌就差唔多

我上網睇果時都要飛住黎睇

CUT左好過啦 又唔係主角, 又核突

慳娜仲正la

咁應該點,張無忌書中 就係猶豫不決個種 小男人黎

條友就爽, 晚晚訓係到就有西屌
推都唔洗推

係

蝠王強姦左峨嵋條女唔洗負責任???

TVB亂鳩黎係咁架啦

呢輯相真係正到傻
快d咬我

不悔
綠叔

全套戲最多負皮係咪6叔

屌完老母 屌埋個女 真識食

吹健邦

無忌咁細個都帶佢搵老豆
仲要冇死
都唔還恩比無忌 比無忌屌
比件綠縮屌

捉到佢咪負責lor

煩到仆街
大陸版都唔會中間係咁插主題曲

等21：30 上嚟受封掛

記得都比tvb搞到唔記得啦

不悔女上

不悔神掌同火雲掌邊個勁d？

張狗多啲

張狗多D

六叔個樣太猥瑣

張狗多啲啦

有心收佢做義女 都得啦， 6叔個心根本想食女

好唔合理

有 無忌結婚佢有黎，有叫到

師太爭寵

唔計張宋兩條厹就係

古代d 女人真係會咁主動咩？

貼完圖可能你會記起點解

坐佢一邊啜lin，一邊坐爆

咪撚cut 我首此生唯你呀

不悔>ALL

咁你同假鳩有咩分別

不悔點解會鐘意綠叔？

好撚唔合理

蝠王：yee~haaaa~ 睇我一招中出即飛~~~

Tvb 依套倚天插曲係咪得依首？

屌唔到老母就屌個女？

一定cut

收皮啦好嗎
到時你哋咪又係鬧無忌

所以佢鍾意邊個男角根本就冇所謂
反正都會成為你哋公敵

其實只係無忌on9 有西唔屌

係邊到
好過同無忌一齊

覺得佢好撚慘 故事係咁

會
只係你遇唔到

有得屌不悔做假鳩有咩所謂

癱咗都有人鍾意，今次真係打跛腳都唔使憂嚕

叔：他們快放開個女仔 要搞就搞我

( Show Blocked User - 陳鈺琪愛人 )

有情義掛

好噁心

咁係因為佢出到世生得咁靚全賴無溝到6叔基因
要報恩俾6叔

禁断介護

呢版又係，屌你同六叔一齊連演員根本唔夾

原著都係咁？

要坐時光機先遇到

sor你得個頭有feel only

蝠王仲team kill左明教送酒卒仔當冇野發生

屌立法會廢埋

日久生情 真愛

接受唔到囉

都唔明點解六叔有咁多負評真心見得人啦
張五俠個樣仲咸濕

屌住個女講屌你老母

古代現代都好主動 不過冇你份

有, 都有起歌, 何為永恆

呢首好高質
不過估唔到原來係男人唱

佢地之間冇發生過咩喎

仲播

仲有歌

又歌

唔想睇又睇?
人哋出場差唔多40集
你個趙敏廿幾集先出現咋

又lope la diu

六叔對眼幾好戲

仲係到扮咩

點解要一直播歌

點都好過得失一笑中

咁都沉船

You jump ??

咩世界

屌唔撚想睇牙

古代d輪椅已經咁靚

u jump I jump

由憐生愛
個死跛老

綠叔

你得咩
廢人

真。u jump i jump

屌你點解要用hana
點解唔用返大陸歌

不悔任性個樣

佢照顧綠叔個時覺得佢好可憐,同埋發燒個時捉住佢隻手叫佢唔走
屌呢個世界有咩冇可能
日本冇手冇腳條友都周圍食女啦

快啲跳啦撚屌
放過不悔放過自己

想屌女就屌女啦 佢老味

你點跳啊 綠叔

我覺得呢版六叔同不悔ok 喎
騰黎明算靚
不過做老母好過不悔

講黎09版果件真係靚到爆, 但無乜戲份

要成班睇佢cow女

屌你老母6叔

不悔係呢度戲最接近趙敏嘅女人

有阿 點會無

有冇巴打覺得不悔全劇最正

教父

你走前，我頂住

不悔真係好傻豬豬
咁就比個殘廢牙伯呃左隻豬

睇楊逍

後面個弟子會唔會覺得尷尬

道童：你唔屌我屌

hana巧巧天

睇到燥

敏敏係完美架

你條仆街跳好啦咪撚拉人去跳呀

楊逍準備食白果

睇楊逍表演

你跳撚到咩死跛佬

首歌其實好聽

準備 教父

急c咁你走啦

不了 好唔古代

周顛

好撚正好想保護佢

仲走去勸佢兩個 個氣氛...

之後不悔係靈蛇島唱個首唔知會點播

藤麗名ok
應該係個男角

六叔真係好趕客

6叔有不悔做主動仲想點？

睇晒成套

張無忌同宋青書真係唔同命

張無忌鉤三搭四都比人包容原諒

原全係古代賤男

宋青書就不得超生

厚德邨

癲佬

不悔好QQ

覺得tvb 版成日都係播hana 首歌太單調
原版好啲

楊逍：屌吖

楊逍 啲chok眼

靚到天使咁

青翼

能力問題

女上男下

楊逍真係幾好戲

點定先

楊逍7咗

楊逍你唔好等啦，直接上山打撚死六叔先啦

靚到on9

仙丹

張狗心諗仲唔得米？
結果一聽完

一陣周癲同蝠王加鹽加醋先正
廣東話唔知會點

宋狗

楊逍除左chok樣仲識d咩

打場野戰先啦

點解會問條咁既問題

楊逍啲表情

楊逍我今晚一定要夢見你

無忌心入面肯定自作多情
心諗又多條女

唯一溝唔到既女

抵啦 要綠叔都唔要你

原版到尾幾集先播歌

原版有2首可以插住播

有冇多啲不悔圖

出返去

整容fail既天使

楊逍心諗 正啊當初做唔成教主 宜家可以靠個女做太上皇

笑到仆街

楊逍:屌你老母,有個武功天下無敵既靚仔教主唔揀,揀個殘廢既大叔

都叫做有芷若

好有氣質

我覺得曉芙>不悔

直接啪斷佢條撚算啦

騎乘

楊逍(教父mode): 啊女有眼光

屌埋個女

祝緒丹真心靚

係小昭？

不悔真係好靚

宋狗妒忌心好重

為左個女
打撚死佢

細個已經係衰格仆街仔

雖然張狗都仆街，但唔好講到宋狗好好

斯德哥爾摩加戀父

楊左使：教主做女婿

放返今日睇
綠叔＝有錢 有老世 靚仔（小說）有學歷
不悔＝無知靚妹仔
都合理既

不悔同6叔抹身既時候發現左不得了

6叔同不悔扑野既時候會唔會又叫曉芙

不悔真係屌打

趁地淋啦屌你老母因綠俠

cut

唉，好難接受

好嘔心

問個A0 9

記錯女

張狗:

小昭

宋青書都叫型丫

勉強算個靚仔

原著都話佢靚仔

不悔：

楊逍同張狗：黑人問號.jpg

好撚緊張

屌 好核突

以為自己有得食

張狗心諗：簡個殘廢都唔簡我

轉身道別遺留身影

好嘔心阿，咪再po

好撚痴線

會

你講咩話
點解你唔係鍾意我

曉芙
不悔

張狗

係d女人鍾意同唔鍾意嘅分別

張狗可能顧慮做左教主 食埋下屬個女太過份

垃圾當漢子

無忌呷醋

無忌失戀了

重情重義

即係話你唔重情重義呀厹

抵死

張狗個樣好失望

張狗失落晒個樣

狗公個心沉一沉

無忌有失戀感覺

楊逍幾正

同張九公講感情就曬鳩氣啦

而你張無忌係假仁假義既負心漢

無忌心諗 屌俾6叔搶先一步

無忌冇得食不悔勁激動

張狗先係綠個個

俾個老野屌都唔俾我屌

屌你六叔好識玩心計 係個後生女面前扮晒野 成日扮到係被人個老母hurt 要人個女內疚以身相許

人地想屌你老母咋
母債女還咩

得佢食唔到

但事業同無忌一比就差太遠

好嘔心，唔撚好啦好嘛

朱九真

好悶 到我敏出場未

軟淋淋仲做到d 乜

個大叔都食到少女

張狗個反應係咪以為自己有得食

不悔叫無忌哥哥真係好撚正

張狗：屌養到你咁大先走

張台柒到...

無忌：屌 少咗條女

張狗投資失利

不悔係咪幫六叔抹身見到佢條巨龍忘不了

張狗sad到

張狗都想溝

等好耐

無忌都有氹唔到女既時候

糖人

who？

請珍惜有不悔既集數

曉芙我終於可以屌你啦

好

無忌心諗唔係全部女都係屬於我架咩

第一個喜歡既糖人

無忌個樣

不悔個楚楚可憐個樣好正

張狗一副被NTR樣

唯一一個

原書青書都幾慘 只係係娥媚寢室出面等女神 咁守規矩 從此被武當當成淫徒玩完

張狗可能一早屌咗呢

痴9線

無懼世事變改
還是越難越愛

人地講到中認六叔係個重情重義漢子
你地知道人地點解lum六叔啦！

六叔成功眼神調教不悔

沉船，張狗問咩我唔係第一個糖人咩

張無忌意圖阻止，點知收好人卡

佢以為自己係基拉

派卡

哥哥卡

好人卡

不悔 我屌你老母呀

brozone

老婆育成計劃：失敗

之後冇得出?

咪係

大電視睇靚過原版用電腦

發晦氣咁講野

不悔自己沉六叔船

張狗第一次收好人卡

其實都好無說服力，無啦啦就鐘意人

親哥哥

唔好啊

張狗比人派卡

好似入左邪教咁
自己冇 覺得自己錯， 要奉獻贖罪

收皮啦大陸劇
死返上大陸啦

你當我係哥哥？！？！？！

遲d我要叫你六嬸

替你做主，但你唔屬於我，酸

頹哂

又含又舐

咪撚癲啦不悔

點解 d bgm咁撚樣

呢段笑到gap gap聲

收大佬卡仲慘撚過收好人卡入fd zone

哥哥卡 gotcha!!

無忌：明明是我先的

因憐生愛真係特別on9
曬左不悔

楊左使

無忌仔仔失戀了

基拉都食唔到家姐啦

出黎好似大肚埋

屌 食唔到不悔

金庸你條仆街 昆我

一掌打撚死六叔佢啦

張狗sad撚到

楊逍：

左使唔打佢兩個

楊逍最撚慘

由頭到尾芷若都無理佢

一句講晒 不悔定芷若

係記憶錯亂咗

都係唔識郁

楊逍 教父

范遙出左來未？

兩條友鳩up

嗰陣得木假狗, 屌到閪都損

我不能接受

呢3個好正

兩條痴線佬

真係成個haha 咁

楊個樣

6叔: 你跳落去,我都會跳落去
楊逍: 我幫你吧,殷六俠

楊逍個樣 笑撚死

左使個死人樣

不悔正撚到

楊逍終於笑

楊逍個樣閪到

兩條仆街係咁抽楊逍水

個女有教主唔鐘意 鐘意個殘廢

不悔冇乜幾多戲份架喇，等多陣啦

9 upper X2

教父大人

敎父

Godfather

無忌唔夠殷六叔爭

楊逍好正

芷your 神級無得比

楊逍個派膠樣好正

教父最後個表情爽到

楊逍暗爽

唔賣廣告追唔切post

好撚似林峰頭先個鏡頭

楊逍真係好似林峰

緊係不悔啦

芷若仙女級

今集無敏若推得慢好多

我不想的

不悔妹妹夜勤病棟

我就芷若

偷笑

好撚難聽呀 唔好再唱

所以靚仔都未夠玩

但青書應係潛力股，遲d武當佢掌權

不悔黨有冇機

周癲識咩武功？

大笑左

楊逍知道一陣嬲到一掌打死六叔

唔見左小昭？

3個你都知

講下綠叔都推得ok既

不悔最正得咁少戲份

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

Cls

敏敏撚鳩張狗

中計了

係屌下綠叔先岩

冇,書中第3流功夫人物

屌 po夠未

三人幫好正

廢到on9 一個人都保唔到 係佢隔離都比d 廢角捉住

不》紀
少少

分4邊行
永遠都主角個邊搵到

@陳鈺琪愛人 好撚難聽呀 唔好再唱

屌你地老母
quote你老母

偷錯藥

呢d位聽廣東話好過癮

好似假野黎？

會然 陳鈺琪愛人 係咪傻撚咗

金城武咁

姐係唔係lor

我睇你可以唔眨幾耐眼

咁問人閪到，點唔眨眼

七蟲七花

此po負皮之王

阿三好似陳山聰

陰公

芝麻糊嚟

張狗懶醒結果中伏

懶醒

又俾敏敏陰到

恥笑開始，又話一驗就知

敏敏一陣上武當喇

7頭

好嘔心係身上摑落黎比人用

係，我都覺

諗到咁盡
都係假既

撚狗

刮落黎都係假嫁傻仔

醫生喎

返到去邊有驗

我覺得似金城武

一驗就知????

敏

我覺得好似陀槍師姐個強姦犯

六叔同三叔

大力金剛指訓係到都好型

點解行去門口都要碌一下枱面

人地唔眨眼咪即係話假囉
係都唔信人

完全封鎖了

點穴可玩強制連射

偷人地敷左既藥都幾賤

刮撚哂D膏落黎
搽返D芝麻糊上去

敏又撚狗

屌 乜唔係林峰黎架？
我一直都以為係林峰

七蟲七花毒

淨係識人體實驗

人地好心話唔係又唔信

block咗

明明無眨眼，講真話又唔信

點知溝女玩到game over

二手藥

又係喎

真人試驗

搵兩個師叔驗囉

趙敏好狗 落七蟲七花go落自己友度

9up神功

有化驗所

林峯個表弟黎

廣告後出場

上面咩事

第二次先識係隻狗到試咗先先

你睇書睇到呢度嘅時候知唔知係假呀
你估唔到嘅話叫張無忌點估呀

人哋死忍唔眨眼忍得幾辛苦

張狗智力低下姐

笑L咗

陳鈺琪愛人

但係好醒

用個狗鼻

有解藥怕乜

搵人驗

護主

乜都識 話晒散人

綠叔同依家d 呃蝦條仆街呃靚妹冇咩分別

佢都唔care啦

頭先話呃佢
呃左d咩

要開定po啦

你走開啦
我唔想同你講嘢

插佢個頭未

劍

搵人開po

張真人又叫大家食咖哩

邊個開

D負皮多過無忌弟弟

動物同人係溝通唔到

條友係咪精神病 係咁打歌詞

食唔到不悔係咪張小狗一世遺憾？睇完張小狗黯然個樣，肯定心諗：「點解六叔都食到我食唔到？」

先有常遇春...再有36叔

唔好再引用

咪撚理佢

1001

黯然消魂掌

口遁 LVL 99

朱元璋討陳友諒時，周顛一直來求見，朱元璋很反感，於是把他處以烹殺，但是燒不死他，於是朱元璋將他寄養於蔣山寺。《明史·方伎傳》以《周顛仙傳》為根據收錄他的傳記。朱元璋親著《周顛仙傳》，紀周顛仙事跡。內有太祖御製《祭天眼尊者文》一首，《群仙詩》及《赤腳僧詩》各一首。

民間相傳，朱元璋病時，夢見一個佛坐在龍椅上念經，隨即降下一個彗星，火焚宮殿。於是從廬山找來周顛發問，是不是亡國之兆。周顛說：「佛在龍座上，宮殿又有火，象徵國號『大明』，是國家昌盛之意。」朱元璋說：「彗星是不是周公輔政？」周顛卻笑著說：「不是周公，就是召公。這個佛不是被召公趕走，就是要幫助召公。」周顛就走了。朱元璋一直不理解，到自己死前才突然理解了，把年輕時穿過的一套袈裟與一柄匕首包好，拿給建文帝，說：「我本來出身就是和尚，有困難的時候，你也知道該怎麼辦。」

明明人地一早已經將真嘅俾咗佢，佢偏要去搶假嘅